土瓜灣90歲阿伯 涉後巷非禮3小學生被捕

土瓜灣下午發生連環非禮案！下午3時許，警方接報兩名6歲及一名8歲女童，於炮仗街懷疑遭人非禮，警方接報到場調查，一名90歲姓林老翁涉嫌非禮被捕，案件交由西九龍總區重案組跟進。

據悉，該3名女童當時隨老師及另外6名同學，前往土瓜灣一籃球場打波，期間經過炮仗街後巷時，被一名從後出現的老翁摸肚、背部及膊頭。她們大驚呼叫，老師見狀立即喝止並報警求助。消息指，被捕老翁報稱無業，並無相關案底，事後向警方報稱，覺得該3名女童「好得意」才會犯案。

處女蘿莉 想屌
又窄又緊

成日見到呢類post 淨係post新聞又乜都唔講 真係莫名奇妙

廢老

報警...

90歲嘅蘿莉控

不枉此生啦

食左幾日粥水,, 餓餓地咪落樓摸下小學生,, 過完手癮又有飽飯食

90歲未必要坐監

被捕老翁報稱無業

成90歲，你想佢仲返咩工呀

FBI

誠哥都收工啦